有冇巴打覺得譚小環好正？

冇圖

侵侵個個都啱

覺
樣又靚腳又正

咁米雪正啲
定譚小環正啲?

自己諗

點諗?
你咁花心

做咩走出嚟批鬥我

遊巴要圖嚟做乜

返入去青山303室啦

係翔北303

結衣bb最正

啱

唔係米雪咩

結衣>阿美>all

咁我呢？

Gay

你真係好撚花心